突然好多PO講塞機場冇用 - 好撚多三毛又做野, 睇下張圖

突然好多PO講塞機場冇用 - 好撚多三毛又做野, 睇下張圖
原本3點幾4點, 大家都話要人要人....突然間而家個風轉曬~
3毛食屎啦~

呢班係潛伏ac嚟，平時扮普通會員，有事就做野果d嚟，p牌制對佢地冇用

係啲分化撚洗緊版想搞到人唔去機場, 唔好推嗰啲post加入罵戰

機場要人呀